[香港首發][通商寬衣]中國快餐女遭割喉式砍價

可能好快出試入價,頭五下只收一蚊人仔

全面脫貧 走到小康
脫衣攻堅已到最關鍵時間

總鬼畜師習近平

@衲dee
幾時帶隊上去光復一下

上中國不了

真正既廣東愛情故事

你估班飛雞d價仲咁硬
咪一鳩樣

安靜地離去
和孤單一起
擁擠的回憶
時間抹去
人在廣東已經漂泊十年
有時也懷念當初一起 經已改變
讓這天空將你我相連 懷念你
走了雲的天空還任性
是否它相信在乎反而容易放棄
非要最後一無所有 才無所畏懼

二人同行，一人免費
每分鐘10元人民幣